知唔知我地有人數優勢？你唔知，你知就唔會跑走。

如題。
大部分室內戰堆狗都一兩個去拉人。
只要大家拉實手足，有需要時反擊，佢哋就會收手。
佢地次次一黎就跑走，只會令佢地覺得自己好威。而我地就一次次落單。

點都好 Be water

知。真係想講唔係真勇武唔好走咁前。一個退就散晒。

係，一個退班狗仲會覺得自己好威。

推